如果識玩就動用特權法派口罩

集思廣益

見到隔離post 係到show 口罩

推

唔派都要問數量